[陪着我嘔吐物系列] 牛肉絲蘑菇通粉

繼爸爸食完我煮的嘔吐物烏冬之後，
而家到老母被處決 lol

估唔到煮出來咁大碟，部分俾我做早餐。仲收埋左成碟喺雪櫃俾媽媽聽日食，咁佢就唔洗煩午餐食乜

望着你講 也許更易
陪着我嘔這四個字

日日工作之後仲有精神喺廚房一路大大聲播歌一路煮簡單野食，真係好開心

咁樣叫牛肉絲咩

惠康個包裝寫住牛肉絲，好似係 lol

原來通心粉可以乾炒

以前茶記都炒通

巴打邊間教會？
第二句無個字係啱音...

似係通粉蘑菇炒屎

誰說牛肉切絲太難受
蘑著個冬菇猛落油 都能
把通心粉都炒得乾透

咩歌

召喚